★1900賽事】有冇賽前預測？

紅磡？

昨日chp見好似勁多case

U very evil

40 case today

封10個地方

越封 越多

封區前你會留意到有先兆,例如有記者同多咗黑警o係附近

傳封馬鞍山

油麻地

恆安 factchecked

礦洞？

將軍澳？？

lm